# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-03 13:59+0330\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin.py:58
msgid "Request Information"
msgstr "요청 정보"

#: admin.py:70
msgid "Authentication Attempt"
msgstr "인증 시도"

#: admin.py:79
msgid "Detection Flags"
msgstr "탐지 플래그"

#: admin.py:91
msgid "Request Metadata"
msgstr "요청 메타데이터"

#: admin.py:108 models.py:36
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: admin.py:115
msgid "Risk Score"
msgstr "위험 점수"

#: admin.py:121
msgid "High"
msgstr "높음"

#: admin.py:124
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: admin.py:127
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: admin.py:139
msgid "Request Summary"
msgstr "요청 요약"

#: admin.py:143
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: admin.py:144 models.py:28
msgid "Path"
msgstr "경로"

#: admin.py:145
msgid "Method"
msgstr "메서드"

#: admin.py:153
msgid "User-Agent"
msgstr "사용자 에이전트"

#: admin.py:156
msgid "Export selected logs to CSV"
msgstr "선택한 로그를 CSV로 내보내기"

#: admin.py:202
msgid "Archive logs older than 90 days"
msgstr "90일 이상 된 로그 보관"

#: admin.py:213
#, python-format
msgid "Successfully archived %(count)d log(s) older than 90 days."
msgstr "90일 이상 된 %(count)d개의 로그를 성공적으로 보관했습니다."

#: apps.py:13
msgid "HoneyGuard"
msgstr "HoneyGuard"

#: models.py:8
msgid "Too Fast"
msgstr "너무 빠름"

#: models.py:9
msgid "Too Slow"
msgstr "너무 느림"

#: models.py:10
msgid "Valid Timing"
msgstr "유효한 타이밍"

#: models.py:14
msgid "GET"
msgstr "GET"

#: models.py:15
msgid "POST"
msgstr "POST"

#: models.py:23
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

#: models.py:25
msgid "IP address of the requester"
msgstr "요청자의 IP 주소"

#: models.py:31
msgid "URL path accessed"
msgstr "액세스된 URL 경로"

#: models.py:40
msgid "Username submitted in login attempt"
msgstr "로그인 시도에서 제출된 사용자 이름"

#: models.py:43
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: models.py:47
msgid "Password submitted in login attempt"
msgstr "로그인 시도에서 제출된 비밀번호"

#: models.py:52
msgid "User Agent"
msgstr "사용자 에이전트"

#: models.py:55
msgid "User agent string from request"
msgstr "요청의 사용자 에이전트 문자열"

#: models.py:58
msgid "Referer"
msgstr "리퍼러"

#: models.py:62
msgid "HTTP referer header"
msgstr "HTTP 리퍼러 헤더"

#: models.py:65
msgid "Accept Language"
msgstr "허용 언어"

#: models.py:71
msgid "Accept Encoding"
msgstr "허용 인코딩"

#: models.py:77
msgid "Request Method"
msgstr "요청 메서드"

#: models.py:85
msgid "Honeypot Triggered"
msgstr "허니팟 트리거됨"

#: models.py:88
msgid "Whether the honeypot field was filled"
msgstr "허니팟 필드가 채워졌는지 여부"

#: models.py:91
msgid "Timing Issue"
msgstr "타이밍 문제"

#: models.py:95
msgid "Type of timing anomaly detected"
msgstr "감지된 타이밍 이상의 유형"

#: models.py:98
msgid "Elapsed Time"
msgstr "경과 시간"

#: models.py:101
msgid "Time in seconds between form render and submission"
msgstr "양식 렌더링과 제출 사이의 시간(초)"

#: models.py:106
msgid "Raw Metadata"
msgstr "원시 메타데이터"

#: models.py:109
msgid "Raw request metadata for debugging"
msgstr "디버깅을 위한 원시 요청 메타데이터"

#: models.py:113
msgid "Created At"
msgstr "생성 날짜"

#: models.py:114
msgid "Updated At"
msgstr "업데이트 날짜"

#: models.py:123
msgid "HoneyGuard Log"
msgstr "HoneyGuard 로그"

#: models.py:124
msgid "HoneyGuard Logs"
msgstr "HoneyGuard 로그"
